[2123] 西環已出速龍，銅鑼灣預30分鐘時間轉場

推推推

push

推

紅隧口勁多狗車

「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

好多人平民 但班狗推走晒記者

有人去緊金紫荊

快d走！好多狗

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

cwb一大班防暴係外圍

聯絡係前線既朋友
快快快

夠鐘喇

轉場？
去九龍新界？

光復香港
時代革命

重有人係金紫荊呀

太古城shopping

be water!!

推

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

hit and run

推 be water

啱啱坐巴士，司機話終點站會變成港澳碼頭，因為已經出晒警察

利申 第一手資訊

防暴狗係cwb外圍大馬路，小心，be water

有前線聯絡既巴絲唔該快手！！！！！

Push

轉場呀

TO 前線手足

「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

重點係馬上回應，一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

推
快轉場
10點半黃大仙

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

即 散 聽日要人

Puah

不停快閃

轉場啊

推比前線睇

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走